[WHO對台灣回應事件] 垃圾藍絲亂改Wikipedia

新型冠狀病毒肺炎期間表現於2020年3月29日，唐若韞因應台灣於2019冠狀病毒病期間維持較低染病人數，經Skype向世界衛生組織助理總幹事兼專家組組長布魯斯·艾爾沃德提問關於台灣加入世界衛生組織的問題，[red]意圖將問題政治化[/red]，布魯斯·艾爾沃德在連線正常未有中斷及雜訊的情況下未有反應數秒，在唐若韞以「Hello?」提醒下，布魯斯‧艾爾沃德首先稱未有聽到問題，唐若韞表示希望重複時布魯斯·艾爾沃德表示可以直接跳到下一個問題。然後當唐若韞堅持重覆提問時，[red]布魯斯‧艾爾沃德先表示已有針對「中國各地」防疫表現做出評論[/red]，隨後Skype的通話突然遭布魯斯‧艾爾沃德中止。

自己對號入座?